兄弟爬山 各自努力 照顧身邊的人

21/7 記住岀黎！！ 大家好，我係第一次岀post的一個p牌仔。
我係因為呢個運動而開始追連登post。
我好希望大家除左升級裝備之餘，保護好自己同麻記住我地既初心同麻focus 五大訴求！！！
我知道D狗係好撚過份，我地都好撚嬲，但我地首要目標不是打贏警察 ，而是保護其他手足！

除左每星期遊行之外，大家其實係咪都可以討論下仲有無其他不合作運動令政府屈服？我每次見到我地每星期送至少幾十頭 我覺得好痛，好吾抵。
我地佔領/衝擊都要準備好D，個模式既然已比狗睇穿，就要變得更多元化令更多人參與到又可以盡量減少比狗捉既機會。
大家要照顧身邊既雞蛋，我地已經無餘地比我地再失去雞蛋，吾想見愈黎愈小雞蛋。🥚🥚🥚🥚
不只是記住點樣撚狗 贏佢地無撚用 佢地都係堆工具人黎。不想被狗而影響左而加個活動個目標同麻大家情緒
一諗到，如果被捕義士等緊我地救佢地 同麻烈士既遺願。我地要記住敵人係邊個！
兄弟爬山 各自努力 我地要一齊贏！！ 照顧好身邊的🥚

我不是要分化大家，只係想提醒我地要記住五大訴求。繼續共勉之。
謝謝大家睇呢篇文